[
    {
        "randomId": 619
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Wikoza hasi wikoza hejuru ntuzabona ishinya ya Dede",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Umurunga",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Imbwa",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ikizu kitarimo abantu",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Impatwe z'umusaza",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tora akato ntore akandi tujye kwambutsa akanyarumira",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Umusenyi",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati \"diri diri, dore umuhamirizo nakuye kwa Mukoze",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rugugura yaguye inyuma ya Ngiga",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Imvura igwa ku gitikatika"
        }
    }
]